有無人覺得再無希望

想放棄
掙扎都唔想
各方面嘅事都係
只有絕望

唔好，天無絕人之路，差在你夠唔夠膽行

好攰好攰了

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

好攰就抖下講出黎點解咁攰

唔好屈住屈住

我已經將絕望化為動力 同佢死過

Me too

每日見到新聞都覺得 點解連呢啲事都可以發生
覺得香港人好可憐
前所未有嘅團結 去爭取民主同自由 換來子彈同刑期
公義到底係邊
無力感好重

自問自己無能力走到最前 但係如果可以一齊攬抄都係好事

其實好多人都係咁，香港人就係咁矛盾，我朋友做地產，佢話發現商一減價啲客就算知情今日大戰都照睇樓，衰啲講就算有日打仗啲人都會買樓。香港便到咁並非一日之寒，要變返好都要時間

有，但唔通去跳樓咩？定做翻隻港豬？

唔係既話休息完咪繼續囉

當你想放棄既時候唔好忘記自己係點解開始

I feel tired too....but have to fight til last moment for Hong Kong future. We no other choice

Take a rest

我睇劉細良啲分析，其實我地係絕處有生機。
大意如下：

for官方黑社會：
1。 佢話畜生已經去到崩潰邊緣，否則唔會做到咁痴線，因為佢地要用高一級既武力去cover上一次既錯誤
2。美國佬同英國佬都會制裁，而呢個制裁係絕對打擊

for777政府：
1。根本已廢

for閘大大：
1。佢都比美國佬＋內鬥搞到一身蟻，分分鐘會倒台

所以我地同佢鬥長命啦

平行時空

想黑警真係承受返所作所為
蒙面警點制裁真係影響到高層？
長期抗戰每次見到手足重傷同受侮辱好心痛
而對家做咩都無後果

我諗，如果成個狗方視為一體，整體制裁呢？

實際係點我都唔知，可能將來狗隊內部互篤？或者老豆搵仔條list可以整合比美國佬？
通過左香港民主及人權法，就係正場上演

已放棄
下年移民去美國